{
    "questions":[
         {
      "question":"라면을 끓일 때의 타입은?",
      "answers":["나는 세계 최고 라면 레시피를 가지고 있지.","오늘은 어떻게 해먹을까~ 백선생님 나와라!"]
    },
     {
        "question":"다음중 내가 더 자주 사용하는 말은?",
        "answers":["아니..! 현실적으로 좀 생각해 보라구.","아니..! 상상을 좀 해보라구."]
    },
     {
        "question":"다음 중 가장 마음에 드는<br/>박명수 어록은?",
        "answers":["늦었다고 생각할 때가 늦은거다.<br/>그러니 지금 당장 시작해라",
            "죽음과 결혼은 미룰수록 좋다."]
    },
    {
        "question":"항마력이 필요한 오글거리는<br/>연예인 짤을 봤을 때 드는 생각은?",
        "answers":["극.혐.","연예인도..먹고 살기..힘들구나.."]
    },
     {
        "question":"버스 1분뒤 도착 예정,<br/>친구가 뛴다면?",
        "answers":["야, 빠ㅣㅣ리 와 !!!<br/>(누구보다 빠르게 남들과는 다르게..feat.아웃사이더)",
            "친구야 인생은 길어 다음거 타자..<br/>(거북아 그 속도론 멀리 못 도망가..feat.다빈치"]
    },
     {
        "question":"\"너, 이번에 새로 나온 아이폰12 봤어?\"라고 친구가 묻는다면?",
        "answers":["미니는 손바닥보다 좀 작더라!<br/>아무튼 사고싶음.",
            "존예! 그린은 진짜 쌈무색 같던데 맘에 듦."]
    },
     {
        "question":"쇼핑을 할 때 자주 듣는 말은?",
        "answers":["제발 좀 사라, 사!",
            "아니 또 산다구..?"]
    },
    {
        "question":"갑자기 폭우가 내릴 때<br/>당신이 드는 생각은?",
        "answers":["우산 사야하나? 돈 아까워...","축축하고 젖는 거 최악이야..."]
    },
     {
        "question":"충고를 들었을 때 나의 반응은?",
        "answers":["너가 뭘 아냐며 따지고 싶지만<br/>귀찮으니까 \"응, 그래~\"",
            "노력하고 있는 날 몰라줘서 속상하지만<br/>\"고마워! 도움이 되었어.\""]
    },
     {
        "question":"\"4차산업혁명\"이라는 단어를<br/>처음 들었을 때 드는 생각은?",
        "answers":["이상한 말 또 하나 늘었네;; ㅋ",
            "뭔가 있어보이고 멋있다;; ㅎ"]
    },
     {
        "question":"오늘은 휴일 저녁.<br/>무엇을 했나요?",
        "answers":["아, 오늘 이것저것 하려 했는데 못함","아, 오늘 하루 보람차게 숨쉬었다."]
    },
     {
        "question":"대화를 할 때 주로 맡는 포지션은?",
        "answers":["왜왜왜오애왜왜 어디서 어떻게??웅???<br/>(나는야 물음표 살인마)","아니.. 근데.. 내가 오늘..진짜...<br/>(나는야 설명충)"]
    }]
}